燒山:要立法會過半就要挑戰四大界別

旅遊
勞工
飲食
批發零售

但係最重要都係要搞起黃色生活圈

出賣工人工賊會代表勞工界

要搞起黃色生活圈啊

推

旅遊點挑戰
利益衝突

黃色生活圈

燒山呢期著晒火

成立工會

旅遊難D
好多都係做支那團

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我都覺旅遊有啲難
但係都要試啊

醫學界

飲食界真係有機
好多黃店都有牌

搵人幫手逐間叫啲黃店食肆登記做飲食界選民

勞工界真係要做
成立工會啊

推到泛民班仆街做野啦

勞工界3席

旅遊難嘅原因唔係做唔做大陸水，而係要旅行社持牌人先有票

入職工盟，投勞工界

寧願攻文化工程測量好過啦

勞工界真係關鍵

啱，班本地接客的導遊憎到我地仆街

呢d好難控制

只要人人都做真係有機

[img]靜靜地贏.gif[/img]

認真嘢咪撚再玩膠啦

唔係爭取雙普選咩？ 點解要加入一個唔公平既制度 而唔係杯葛佢？

阿囡被狗拉咗後就著晒火

燒山依期唔錯

咪係 佢破左燈啦 算係

Push

開工會劍指勞工界三席

所以我地要擴大黃色經濟圈，佢哋冇生意做，自然埋我地圈

D

燈力十足

燒山每日一篇

Xx

push

雙普選先係岀路

推 制度內外同時抗爭 能做嘅都做
只要能夠向極權施壓 無論任何方法都要盡力試

3席呀

相信實有手足有團體票/公司票資格，真係要泛民幫手宣傳下教手足點做。

區議員通常會搞旅遊團俾街坊，係時候黃色經濟圈

勞工界係最唔使諗
- 全票制
- 要過去12個月運作

公工聯、工團、工聯會、勞聯、公總控制過半數工會
全票制係1票選3人，五大工會聯盟已經過半數，所以係分餅仔遊戲，再加上新成立工會無票，根本唔到你玩

取消功能組別 我要真普選

我係建制既話
見到你呢句野真係好安慰

我識唔少人搞日本自助遊
建議全部申請旅遊牌

唔瓦解依個政府點雙普選？

點會難
好多人搞緊日本自助團
同海外留學團
申請旅遊牌咪得
重指意支那旅行社

勞工界係團體票，唔係個人票
仲要係12個月前已經運作緊嘅工會
再加上係全票制，五大工會聯盟控制嘅工會已經過半數，無得玩

自己search下功能組別嘅玩法啦，個個唔同

龍門老細張生出去選應該真係有機
但佢應該好忙又未必有興趣從政

挑戰功能界別係手段唔係目的

我地越杯葛，建制保皇喺立法會有一半嘅議席就越坐得安穩

體制內嘅抗爭唔應該低於街頭抗爭

咁大獲

用公司票果d功能組別，係冇可能攻破，因為對家一樣可以大量登記新選民，佢睇住你黎食

飲食
工程
測量
文化
攻呢幾個大機啲

航運交通界有兩席
拎到一席都好

係根本無資格做選民

商界（第一）：只限香港總商會會員
商界（第二）：只限香港中華總商會會員
工業界（第一）：只限香港工業總會會員
工業界（第二）：只限香港中華廠商聯合會會員
鄉議局：只限鄉議局議員
勞工界3席：團體票（工會），全票制
金融界：團體票
金融服務界：團體票
航運交通界：團體票
地產及建造界：團體票
批發及零售界等：團體票
體育演藝文化及出版界：公司代表
保險界：公司代表
漁農界：團體代表
旅遊界：拎牌人
飲食界：食物業牌照持有人
紡織及製衣：團體票為主
進出口界：：商會成員
區議會（第二）：比例代表制

廿蚊張又係做茶記，咁我梗係要龍門張喇

佢燈力即係非四大界別先係重點喎

無論制度內外都要施壓，制度内抗爭低成本野點解唔做，明明係贏左有著數，輸左又冇損失嘅野黎，唔做根本on9。

立法會過左半咁佢對共產黨嚟講比唔比普選有咩分別

無錯，根本有錢都入唔到去玩，就算入到去，對家開分1間公司就多1票，點玩

功能組別玩法就係左鞏固建制議席而存在，只要1日係度，泛民都無可能控制到立法會，過半數都過唔到分組點票

成班贏左區選FF到癲左，連點玩法都唔知就話要贏

真係好鬼煩
成日係度偷換概念 spin 係制度上抗爭 就係度想暗示 你唔係抗爭咁
兩樣野一齊行唔得既
係咪以為自己杯葛左選舉 係咁同人講唔公平 就一天光晒
又唔係你杯葛 人地就唔選 就唔影響你,唔通由佢順順利利出下一個689 同777就好?
事實今次係有機會影響到個立法會選舉 同特首選舉委員會

真正嘅杯葛係全民唔交稅
唔參加只係俾人魚肉
唔參加又點解要交稅俾政府洗？

雙普選同加入（滲透）制度可以同時做
兩者冇咩關係

掟張表俾佢地填

旅遊可以放棄 好難俾到甜頭令佢哋轉

佢要求係過去12月有運作嘅工會，詳細係咪真係要12個月前成立就唔知
但職工盟單一控制嘅屬會大約100個，係全票制嘅玩法下根本當選唔到

公工聯、工團、工聯會、勞聯、公總
呢個聯盟控制過半數工會

贏到幾多組別 咪盡試
呢句同區選個時係咁 FF 土共有無限鐵票 輸硬一樣
唔係話個選舉好公平,對面水準低
但你唔試 1%機會都冇 點解唔試
輸左大家都知功能組別就係唔公平,唔通你唔選 對面就唔坐個位?

得1席，公司票，唔使諗

區議會二唔係比例代表制，好似係最高票五個

諗下點光復工程,建築測量仲好，個人票得番呢兩個界別未贏到

燒山

就算用錢罰
都冇人夠膽join支那送中團啦

用渗透呀 屌!!

最強攬炒就係否決預算案

勞工界問題係67始祖太多屬會，大量種票
所以職工盟都唔玩，但同時佢哋應該做啲嘢，統計下要幾多工會先可以反擊

區議會二係超區 最多都係得3席 攞唔哂
區議會一就攞咗

燒山區選後on fire

本地文化深度遊
比d老人家/一家大細去其他區
其實香港十八區真係有好多唔同特色

S

所以我認為係冇乜可能，立法會呢啲有更多實權，難爭好多

本地文化深度遊
有次 field trip行中環內街
以為番左七十年代lol

體育界嗰度好容易，有線教過大家

其餘琴日睇過，得紡織 & 飲食界有得玩

有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

佢要求係過去12月有運作嘅工會，詳細係咪真係要12個月前成立就唔知
但職工盟單一控制嘅屬會大約100個，係全票制嘅玩法下根本當選唔到（1票選3人）

公工聯、工團、工聯會、勞聯、公總
呢個聯盟控制過半數工會

假設比你嘅工會做到選民，全港僱員工會900個，最盡得150-200個係自己友，你要登記多600個工會先過半數，但對家同時都會不斷登記工會，點鬥？

勞工唔洗諗
有工聯會係到

旅遊界只有團體票，要成為這個組別的投票團體，法例上有3條路可供選擇，實際只得2條路。因為其中一條路是要求你在1999年6月底前成為香港旅遊協會中332家旅遊業會員之一，但現時旅協已易名成旅發局，所以此路已斷。

餘下兩條路，分別是成為旅遊業議會或香港航空公司代表協會的會員，兩個協會均採公司會員制，你需開設旅行社或航空公司才合資格入會。

要成為旅議會的會員，你要開設一間旅行社，並在商業大廈設獨立辦公室，並聘請具旅遊業經驗的員工，然後申請加入旅業議會8個屬會的其中一個，各屬會均會收取約1,000元會費或年費。

加入屬會後你便可申請加入旅議會。基本會員要求是你的旅行社是有限公司、投資額50萬元或以上、繳交會費和年費等共6,000元。至於普通會員要求較低，旅行社可以是無限公司，資本要求為15萬元銀行擔保，而入會費、年費等相關費用為4,400元。

最後一條踏入旅遊業之路，就是開設一間航空公司成為香港航空公司代表協會會員。

該會的會員全是有經營香港航點的航空公司，若要入會最直接的方法是經營一間在香港有航點的航空公司。不過在香港經營一間航空公司，先要取得政府批出的航權和民航處的批文等，單是營運資金已經數以億計。

hk01呢篇嘢整合晒（雖然係特首選舉，但大同小異）

係比例代表制㗎
但就算係多議席單票制，最盡都係拎得3個，64比例

唔係話要廢除功能界別咩

旅遊同零售係最難，飲食都話有好大個本地市場

有啲野真係多人做 不可能都成為可能

癲

點解唔得，整夠一千間

紡織界公司票為主，難玩

831

如果攞番今次160萬票，每張名單攞40萬票咪可以贏四席

其實上次都30:40
如果九東同新西唔再ON99界票, 已經去到32席
再加埋依家有區議會互選一席, 已經增加到33席

兄弟爬山

F

勞工界全票制，任何一邊過半數就於全取

全港僱員工會900個，職工盟約100個，最盡得150-200個係自己友，你要登記多600個工會先夠半數，但對家（公工聯、工團、工聯會、勞聯、公總）同時都會不斷登記工會，無得鬥

咩事？

龍門張好撚高汁

應該係完全一樣，特首選舉其實都係功能界別選舉

戰術軍師

嗌得口號多上曬腦
務實地贏

難在佢地係公司票，唔係話開就開到，仲要成為某組織會員先有資格做選民

唔好撚玩啦旅遊！
入面班老屎忽仲停留左係民國初年d思維呀 屌你老味！

開一個公會既門檻高定低先
正好黃色經濟圈起步，9個月時間，未必無可能啵

坐監 命 錢都可以唔要 有乜唔做得

你覺得對家唔會？本身基礎差太遠
而且人地聯盟勢力大，所以勞僱會都一直都無職工盟代表

要旅行社呀
同埋係曱甴平唔放人落嚟

燒山好野，多議燒山

坐左幾個月？俾人拉嗰個係昌昌唔係雙雙

學燒山話齋,每間公司可以申請一個工會,黃絲同藍絲鬥開工會,睇吓最後邊個多啲,黃絲就係贏在多人

如果係兩樣野一齊行 到選舉就唔好因為勇武搞到無得選就屌晒鬼.
我真係無見過有其他國家人民因抗議選舉不公而去參加唔杯葛
香港人情況係特別 係可以有聰明既方法
只能兄弟爬山 各自努力
區議會投票表態我贊成 但呢個情況都有犧牲 市面開始回復秩序
希望遊行時開花時街頭抗爭時見到大家

對家120萬，出2張名單已經2席啦
如果出夠3張，泛民配票差，拎到3席添，配票對家強項

係時候反攻香土 BK 依家好多黃絲滲透緊仲幾成功

入去反攻！

黃色旅遊業點會冇得搞，黃色領隊同導遊有國際客嘅銷路

1997年政治潔癖嘅泛民因為好似你咁諗 浪費咗十年冇搶攻功能組別議席
屌你老未廿年之後仲有人認真講呢啲撚point出嚟
仲潔癖過啲泛民老屎忽

組織工會過程

選民條件係要工會過去12個月有運作，唔知新成立嘅算唔算
再者，政府可以拒絕登記申請

但香港有撚景點咩
旅遊目的得番做消費客
有地都用晒黎起樓

仲未撚訓醒 DQ你呀 無閘入呀 選

飲食界應該最易突破

依家叫漢漢中文網

宜家仲用呢啲論調既我諗得翻鬼或者五毛

除左勇武另一個方向根本就係要用翻政府套規則搶個政府翻黎

唔好理work唔work，燒生都叫係一個提議

保險呢

啱
點解要限制自己，所有嘢有得做就做到盡，有得贏就贏到盡，唔做咗先又點知有冇用

對家出2張名單即係未開波先投降？正常兩邊都想坐2望3

區議會入灑場啦 你醒未
宜家全世界睇實你估仲係三年前

公司票，唔使諗

勞工界 功能界別

根據《 職 工會 條 例》(第 332 章 )登記且其所有有表決權的會員均屬僱員的職工會。

至少3篇好得閒

竟然我都變埋做鬼同五毛......

未來呢一年一定走晒呢D人出黎分化
尤其熱普城

真係希望泛民可以牽頭部署點做，最多收左工幫手做義工

說好的爭取雙普選呢？

支持燒山推廣黃色經濟圈比中老年的群眾

話有就有咩
同時進行係咪唔得先？

on9同唔熟立法會啫
解得明就好

明燈?

但你嘅4席係無可能
人哋2張名單各60萬票，你分4張，每張40萬

對家一定出2張名單，所以佢嗰2席係贏硬，泛民最多3席

你再追下post了解下勞工界點選先

第一百五十八條
本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。
全國人民代表大會常務委員會授權香港特別行政區法院在審理案件時對本法關於香港特別行政區自治範圍內的條款自行解釋。
香港特別行政區法院在審理案件時對本法的其他條款也可解釋。但如香港特別行政區法院在審理案件時需要對本法關於中央人民政府管理的事務或中央和香港特別行政區關係的條款進行解釋，而該條款的解釋又影響到案件的判決，在對該案件作出不可上訴的終局判決前，應由香港特別行政區終審法院請全國人民代表大會常務委員會對有關條款作出解釋。如全國人民代表大會常務委員會作出解釋，香港特別行政區法院在引用該條款時，應以全國人民代表大會常務委員會的解釋為準。但在此以前作出的判決不受影響。
全國人民代表大會常務委員會在對本法進行解釋前，徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會的意見。

第一百五十九條
本法的修改權屬於全國人民代表大會。
本法的修改提案權屬於全國人民代表大會常務委員會、國務院和香港特別行政區。香港特別行政區的修改議案，須經香港特別行政區的全國人民代表大會代表三分之二多數、香港特別行政區立法會全體議員三分之二多數和香港特別行政區行政長官同意後，交由香港特別行政區出席全國人民代表大會的代表團向全國人民代表大會提出。
本法的修改議案在列入全國人民代表大會的議程前，先由香港特別行政區基本法委員會研究並提出意見。
本法的任何修改，均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相抵觸。

要有真普選就要修改基本法
但你睇下呢兩條寫咩

個po一開始我已經睇住啦
有人話工會要開咗12個月先可以做選民，事實唔係啊

Btw, 捉你錯字
工會同公會係2樣嘢嚟

同佢哋deal，養個本土旅遊業同保證外國參觀香港示威歷史既安全，拉一派，打一派

體育同飲食應該係最有機會贏
過半就無可能 目標34:36共產黨都好麻煩
-1個主席唔投 再拉攏田二少已經過半

擺空城計，大家都以為係3對3，提名期最後一個鐘先報第4張名單，對家想退選都唔得

勞工界玩全票制，邊個過半數等如拎哂3席
900個工會，職工盟只有約100個屬會

冇錯，今次區選結果都已經睇到對政府壓力有幾咁大。憑民意跟佢個制度玩去推倒嗰制度，成本細又有效率。最重要係睇到條path可以點做。

你究竟點計數

立會投票通過真普選嘛

我點會唔知，所以我不斷喺度講話要計啱數先登記做選民

開咗工會先，唔夠數就唔登記

值得參考

對上兩屆建制都出三張名單，出年肯定都係出三張，出兩張即係宣佈投降，佢地冇可能咁做

tui!

但泛民出4張係自殺配票又唔係叻
而對家有咩唔妥會即刻谷爆其中2張，保任2席

唔做燈神，做冷氣軍師俾啲建設性方法仲好啦

叫工黨搵人出戰勞工界
整黃色工會派龍門戰飲食界
區軒出戰批發零售界

推
珍惜燒山

要講選舉唔公平 馬來西亞都好唔公平
當年一樣話停電換箱票(有人話係fake news),佢地一樣有gerrymandering,網路上屌不公屌到上天
但反對黨 就係18年一樣用選票 贏左變天
唔係話 香港選舉比馬來 公平公正,問題係睇唔出 杯葛係出路,杯葛左之後呢?
對住呢個無自尊既政府唔通佢會話大家杯葛我認真反省下?

至於你話 唔好因為勇武搞到無得選就屌晒鬼. 同要一路係街頭抗爭 我係同意
但我睇唔出嘗試去係立會 贏有咩問題

「香港資訊科技界工會」已經成立刊憲

個人覺得飲食同勞工界做到佢講有機挑戰

加入討論

我就話唔係唔試
但馬來西亞贏選舉係真係可以改變政權
香港贏選舉，都仲要睇下過唔過到分組點票，過唔過到dq，過唔過到中共委任，最後仲有個人大釋法

馬來西亞贏左就已經完左
2者差太遠，我哋係制度不公，人哋只係選舉不公

唔洗等泛民，已經有手足做緊。

IT:

建築工程

勞工界挑戰成功有機過半

呢個組便無可能攪到，全既得利益者。
只有廢左佢先可以光復

體制內都要人做

所以要睇下個人票部份

總之盡做

勞工界好似係工會票？要點先可以有資格投票？成立工會？點先可以參選？

要開極大量工會組織

零售想做都唔得 要你入d濕鳩商會

個人票差工程界同建築測量界，其他已經贏晒

唔好諗住要過半議席先有用。得一席就係一席。係完美世界唔過半當然無用，但帝制派都係仆街，會犯錯，會吞泡。在功能界別每多一席就有更多機會抓住帝制派既失誤而反敗為勝。

由工黨去代表勞工就得,唔使搞咁多嘢.

我個人認為why not both? 香港人講杯講左咁多年，最後有咩成果？咪又係俾保皇黨攞哂d議席。我地應該做既係一面積極反對功能組別，一面積極參與，攞功能組別既議席入去立法會，然後再來推雙普選。

贏左梗係咁講人地一路輸幾十年 都去參加選舉
我夠可以話人地覺得選舉不公咁黑暗 點選都輸而放棄啦

唔係話選到就贏左,問題係杯葛有咩用,唔通對面就對香港人留有餘地?
任何方法都去試睇唔出有咩問題,係功能組別輸或者DQ 咁又點呢
話唔定 本土同民主派協調 贏多幾席 有辦法係分組點票下 阻止下惡法呢
連坐監都唔怕 怕選舉輸 被dq?

anyway唔好對香港人咁冇信心啦,依家選完都大把人屌快手 準備做返咩和你唱 準備再開花啦

仲有製衣都係個人

燒山依個講法起2021特首選舉係正確嘅，因為大多需要最近12個月係該會嘅會員先可以新登記做選民....

但出年立法會，佢以上所講嘅四大界別只有飲食界還可以在明年5月2日增加黃絲嘅新增選民.......其他就不可能了。

E條老野終於有返D建設性既提議

成日係度燈
佢老尾

今次唔喺燈，佢完全正确。
呢四個界別可以攞到，
籌組聯合工會就有大希望！

對，出年2021立法會趕不了，2021特首選委可以，如果依家開始做。

agger

我係對個制度無信心
始終人哋對準中央，我哋對嘅只係傀儡

依家人地無不斷登記工會.....不能夠未試先放棄。

紡織製衣係有個人票，但公司票為主

有D唔同，譬如特首選委有30個委員係中醫界....選民係註冊中醫...

咁首先你要註冊到600個工會，先同1起跑線

咁呢個界別立法會無姐

零售還好，只係民主黨上屆選完無一直呼籲友好新登記做選民，同泛民起飲食界一樣....選完之後三年都無做嘢去呼籲自己支持者去登記做選民，到臨選時先醒起要登記，不過又有最近12個月一直係該會會員限制....

旅遊業....燒山開間旅行社先講啦⋯⋯

咁做裁縫可唔可以登記做選民？

九東譚文豪尾席，黃洋達第六，建制攞超過五成票，唔存在界票。

新西的確係仁哥同黃浩銘互界。

我明,問題在於例如小圈子選舉,贏左唔任命 佢樣衰
咁你唔贏 佢都搵個人順順利利當選嫁啦,點解要如佢意

anyway我係同意 分組點票 係好難贏,但唔試乜都冇
依家係特首選舉委員會 否決強硬派 拉攏商界搵個溫和既人 等唔夠601票重簡單

新西唔係戴妖玩私怨配票，朱凱迪就唔會搶得太多票搞到何妖入到啦

見到中大俾人攻之後爆左seed

曬氣....半年前有聯絡佢地....no support.....你幫佢地鋪好路，呼籲好黃絲做某功能組別嘅選民再叫佢地選就差唔多。依D無錢收，深耕細作嘅工作佢地唔做ga.....雖然我自己就自六月起一直有系統地呼籲人做功能組別選民.......

成三十歲人先第一次接觸呢D野,長知識

咁講既話唔係全完冇機會

選舉委員會要全取e個介別15席唔該全部當選區議員要咁做

有D商會透明度高嘅，如HKRMA....起碼起個8十幾間嘅商會搵到個網站啦⋯⋯

千幾蚊年費不了

認真
燒生有做功課

巴打回應高質

molamola

得.

假如你地有香港產地來源證而根據工業貿易署工廠登記制度登記的紡織品及成衣製造商

但根本所有會都需要俾年費，專業人士有佢地嘅公會，工商界就各樣牌照、商會會費。如果唔額外俾錢我都無計...

No la... still mostly 9up.....

咪玩啦，選民都未係喎佢

所以咪話佢冇興趣囉

其實應該搵所有黃店老闆，叫佢地登記做功能組別飲食界選民。無記錯有食肆牌就可以登記。

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

抗爭導賞團
帶啲鬼佬落場感受氣氛

自己組隊做

係喎屌

血鏝頭 人地打生打死你係隔搵錢

tg工會

，

又話五大訴求 其實可以缺一？🙄

PUSH AH
I am P

政治潔癖一律視為鬼

你望清楚勞工界點玩法先啦
全票制呀

咪玩啦
啲鬼佬參加得嘅本身都會落場
而家收咗佢錢
一黎可以捐去星火
二黎等外國人理解香港嘅歷史同抗爭文化
三黎又可以俾啲外國人知道香港嘅示威者有幾理性和平有道德，黑警有幾仆街做下印象工程，唔會一味俾政府同中共抹黑
顆黎吸引多啲有質素嘅外國人落黎（我理解為會關注香港社運嘅外國人，本身都有翻咁上下學識同眼界）
我睇唔到唔搞嘅理由

同埋你知唔知人血饅頭點解？
會唔會睇下原文先再講？

新任區議員可以搞返啲旅行團比啲廢老去

首先 要全部登記晒做選民
有票嘅全部去投

有無其他專業有機

隔離打緊杖 收錢帶人黎導賞 用人地既血黎搵錢 唔係血饅頭係咩
當然你話拎哂黎捐就唔係啦

另外認真討論下你D觀點
捐去星火: 搵唔到錢做義工邊個做? 就算黃絲都要食飯唔可以無條件付出
等外國人理解香港嘅歷史同抗爭文化: 假設有真係有人想join 你點肯定帶團當日一定有衝突 落場感受佢咪自己行落去囉
真係為呢樣野黎既會有一定既思考能力 唔需要跟團
你話帶團專登帶去示威區都仲得 不過又點樣確保團友安全

俾外國人知道香港嘅示威者有幾理性和平有道德: 佢企埋一邊睇咪得囉 洗鬼介紹咩D口號講左半年英文版都有啦 鬼唔識咩 仲有關注社運嘅外國人 你都知係唔洗join團都會黎睇 一團人落場又會比人齊齊告暴動 一支公落場反而可以扮遊客經過

搞咁多野..叫佢直接捐錢算啦
我睇唔到有咩理由要搞咁無謂既野

其實好多人都冇登記做功能組別選民,甚至唔知有冇資格申請,文宣太少呢類資訊

要大家多啲理解功能組別
有啲議席真係唔係咁難攞

商人搞勞工野都係好危險

濫用"人血鏝頭"四個字.
你隊友在你身旁被熊殺死, 熊開始攻擊你.
你會以隊友的斷手斷腳為武器嗎? 擊退熊作為自我保護嗎?
不境你從未希望過你隊友死.
何來人血鏝頭?

勞工界係最值得 但亦差唔多係最難
1 原因 3 席
2 根本就應該起過哂d工會 一班商家佬代表僱主
3 搞埋罷工

頭先杜汶澤都有類似講法

呢4個都係棘手，飲食算最唔難(不過都唔易)，如果餘下三個都入到，真係逆轉勝

職工盟係有票 所以可以入去做屬會 但唔夠時間

燒山關心年輕人

全票制下，有票但唔過半數都係無用

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

今次係冇乜可能 但長遠本身都要整屬於自己嘅工會，咪整到多過佢囉

擴大黃色經濟圈

另外三個唔洗lum下年立法會可以奪回來，出年5月2日前增加唔到新增選民。依家做只係為了2021特首選委。出年年底先做就直頭唔洗lum添....

100%支持

呢排燒山講嘢幾啱聽

蕭若元：理論蕭析
食港人血饅頭

開virtual insurance company

抵死，有人唔做做狗

佢咪比緊方法囉！唔直講姐

唔明啲人點解乜野都話有難度，唔去做！
唔通你坐喺到民主自由會從天而降？